之前咪有中國人係加拿大做納粹手勢既 有冇高手可以引到佢地係德國做?

一齊諗下有咩方法可以拋磚引玉 到時佢地監都有得坐